環球時報：要求廚師腸減鹽少味嘅都係女人，死乸型，廢柴屎忽鬼

廚師腸出乜柒低鹽版不如唔好食

唔撚俾想食淡口啲？

溝水食啦屌你老母

麻辣走辣

咁撚食得咸 齋啪鹽啦屌你老母

食淡口學乜人食垃圾食物

食得咁撚淡 咪撚食嘢啦 飲水算啦你柒頭

認乸型好過要日日洗腎